點解食飯前要洗手？

又唔係直接用手拎嘢食，咁洗手有咩用

你以為去廁所真係洗手咩

你碌鳩好臭

咁去廁所做咩

我碌鳩臭洗手都冇用嫁喎